有冇人試過問保安逗利是？

係時候反傳統

細過戈時會問

我每年都收到耶教住客既金句利是
有d慒炳同我拜年我就咁俾返封金句利是佢就算

舊時有個老看更同我屋企好熟
新年會派利是比我

尋晚左, 一個食剩嘅魚柳包換左食蕉封50